燉肉汁一問

試燉肉汁比老婆，倒轉個碗再將d肉放係周邊
但燉左冇耐見到有d水浸住d肉，好似流唔到去碗內，係咪正常？

煲湯咪一樣😇

有冇圖

我上網見人地整既側邊係乾晒，d汁係曬碗入面

冇影，即係外邊有汁浸住d肉，碗入面有冇汁就唔知

正常